###  склонировать репозиторий  
```sh
git clone git@bitbucket.org:nasonov01/volvo-ml-v2.git
```

###  Запустить в консоле
```sh
npm install
```

## Работа с гит
```sh
git pull origin master - обновление локального мастера
```

```sh
git checkout имя-ветки - переключение между ветками
```

```sh
git checkout -b имя-новой-ветки - если находимся в master, создаем и переключаемся на новую ветку
```

###Коммит со своими изменениями(делаем со своей ветки)
```sh
git status - показать какие файлы изменены/отслеживаются/не отслеживаются гитом 
```

```sh
git add адрес/имя-файла - добавление файла в коммит    
```

```sh
git commit -m "сообщение для коммита (коротко содержание)"
```

```sh
git push - отправка коммита
```
###Обновление своей ветки с мастер веткой (предварительно закоммитив изменения ветки на который работали)
```sh
git checkout имя-ветки - переключаем на свою ветку   
```

```sh
git merge origin master - обновляем ветку с мастера
```